急 有冇人4+1 19分或者best5 20 入左bba acc

岩岩appeal完
各位巴打幫拖

Ps借朋友ac問

是但一間U都得?

自己唔識google? 申手黨

Sorry巴打 上網睇左好耐了 全部都係20 21
想睇下呢度有冇漏網之魚

Yes

本來都唔想插你，但好心錯字就唔好咁較撚大font size 啦

Sorry Ching
樓主可以一戰shittyU enf 再trans

上atuhk睇啦
同埋科科都計weighting 就咁計4c+1x /best5冇乜用

唔係好明咩事 20分有書讀仲想點